msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Corner2010V1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-29 21:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-05-12 10:01+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: CrossYou <CrossYou2009@Gmail.Com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;gettext;gettext_noop;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:20
msgid "No Found This Page!"
msgstr "没有找到这个页面"

#: ../404.php:23
msgid "Sorry but we can&rsquo;t find the right page you&rsquo;re looking for."
msgstr "我们没有找到你想要的页面."

#: ../comments.php:21
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章受密码保护,请输入密码查看."

#: ../comments.php:33
#: ../comments.php:36
#: ../comments.php:52
msgid "No Responses To This Post So Far"
msgstr "目前这篇文章还没有评论"

#: ../comments.php:33
#: ../comments.php:36
#: ../comments.php:52
msgid "1 Response To This Post So Far"
msgstr "目前这篇文章有1条评论"

#: ../comments.php:33
#: ../comments.php:36
#: ../comments.php:52
msgid "% Responses To This Post So Far"
msgstr "目前这篇文章有%条评论"

#: ../comments.php:33
#: ../comments.php:36
#: ../comments.php:52
msgid "(Rss)"
msgstr ""

#: ../comments.php:36
msgid "Comments closed."
msgstr "评论关闭。"

#: ../comments.php:55
msgid "Sorry comments on this post are closed."
msgstr "对不起，这篇文章暂时关闭评论。"

#: ../comments.php:61
msgid "Leave a Reply"
msgstr "我要评论"

#: ../comments.php:63
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须先<a href=\"%s\">logged in</a>才能发表评论."

#: ../comments.php:70
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "以<a href=\"%1$s\">%2$s</a>登录"

#: ../comments.php:70
msgid "Log out of this account"
msgstr "注销此账号"

#: ../comments.php:70
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: ../comments.php:74
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../comments.php:74
#: ../comments.php:77
msgid "(required)"
msgstr "(此项必须填写)"

#: ../comments.php:77
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "邮箱(我保证不会公开)"

#: ../comments.php:80
msgid "Website"
msgstr "个人站点"

#: ../comments.php:84
msgid "+ Submit Comment"
msgstr "+ 发布评论"

#: ../functions.php:17
msgid "sidebar-index"
msgstr "首页侧边栏"

#: ../functions.php:17
msgid "The Index (primary) widget area, most often used as a sidebar."
msgstr "首页侧边栏，欢迎使用"

#: ../functions.php:18
msgid "sidebar-index-left"
msgstr "首页左侧侧边栏"

#: ../functions.php:18
#: ../functions.php:19
msgid "The Index left widget area, most often used as a sidebar."
msgstr "首页左侧主区域"

#: ../functions.php:19
msgid "sidebar-index-right"
msgstr "首页右侧侧边栏"

#: ../functions.php:123
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: ../functions.php:128
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核,请稍等..."

#: ../header.php:89
#: ../page.php:19
#: ../single.php:21
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../header.php:99
msgid "I am saying:"
msgstr "我正在说："

#: ../index.php:24
#: ../page.php:28
#: ../single.php:30
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y/m/d"

#: ../index.php:27
#: ../page.php:31
#: ../single.php:33
msgid "No comment"
msgstr "暂无评论"

#: ../index.php:27
#: ../page.php:31
#: ../single.php:33
msgid "1 comment"
msgstr "1 条评论"

#: ../index.php:27
#: ../page.php:31
#: ../single.php:33
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr ""

#: ../index.php:34
msgid "Continue reading..."
msgstr "阅读全文"

#: ../index.php:41
msgid "New Entries"
msgstr "新文章"

#: ../index.php:42
msgid "Older Entries"
msgstr "老文章"

#: ../page.php:19
#: ../single.php:21
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: ../sidebar.php:5
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: ../sidebar.php:12
msgid "Advertisement"
msgstr "谷歌广告"

#: ../sidebar.php:31
msgid "Categories"
msgstr "文章分类"

#: ../sidebar.php:39
msgid "Metas"
msgstr "站点功能"

#: ../sidebar.php:44
msgid "This page validates as XHTML 1.0 Transitional"
msgstr ""

#: ../sidebar.php:44
msgid "Valid <abbr title=\"eXtensible HyperText Markup Language\">XHTML</abbr>"
msgstr ""

#: ../sidebar.php:45
msgid "XHTML Friends Network"
msgstr ""

#: ../sidebar.php:45
msgid "XFN"
msgstr ""

#: ../sidebar.php:46
msgid "Powered by WordPress, state-of-the-art semantic personal publishing platform."
msgstr ""

#: ../sidebar.php:57
msgid "Archives"
msgstr "文章归档"

#: ../single.php:62
msgid "Previous post:"
msgstr "上一篇："

#: ../single.php:63
msgid "Next post:"
msgstr "下一篇："

#~ msgid "Name(required)"
#~ msgstr "姓名(必须填写)"
